
                      En la línea de las anteriores y poco mas, puro entretenimiento visual y 0 argumento. Pero a pesar de eso, me encanta cualquier película que sea de resident evil o se metan zombies :D
        
            